岸本算唔算完美呈現左現實世界嘅對立 千手=左膠 宇智波=本土右翼

左膠永遠逼害本土=扉間逼害宇智波

政客會對小朋友洗腦=據說三代是歷代火影中最強的

政權表面正義但實際做好多污糟野=三代同團藏

出身玩晒=鳴門係牙修羅轉世 輕鬆屌打寧次

只要同政權fd底 犯法都唔洗坐監=佐助 大蛇丸 藥師兜

女仔鍾意mk多過毒撚=卡卡西 帶土 凜

屌好撚真實

大蛇丸殺咁多人都唔洗坐監
水木叫鳴門去偷捲軸就要坐

小國永遠係大國打仗嘅犧牲品=雨之國

公務員係condom=角都比人水去殺初代 失敗就要處死

高達UC& G復國:主角一世好命靠父幹就有得揸部專屬外掛機

鐵血的孤兒:做高風險手術先揸到仲要癱左
敵人想殺你就擺啲武器喺你度,明正言順岀兵

最勇果班死曬，攪屎棍先岀黎話：「都係改革政府啦」就做左好人

火影世界第一